成日鬧地產商做咩?

唔明點解成日話香港地產霸權

就拎新加坡同香港對比 人地一樣有地產商 一樣有利益輸送 官商勾結

甚至唔收高爾夫球場都冇問題

根本香港最撚大嘅霸權係圍村佬

全部丁屋強拆 取消丁權不平等條約 拎嚟起曬40層高新式公屋 已經完全解決香港住屋需求啦

why not both

agger
重話人人生而平等
班圍村佬一出世就有丁權, 完全彰顯blue blood係乜嘢嚟
btw @哲學撚

起碼高爾夫球場都有樹啊 草啊 都係一個風景一個生命

拆曬一條村 起碼十幾座公屋 送兩座俾村民自己分戶 起碼俾人住好過啦

丁權本質上okay啊 識投胎 冇問題

問題係根本家下錯撚曬 個丁權可以買賣(套丁) 唔跟人 跟間屋 根本離譜啦 基本上個家族有番3.5百萬 夠起樓 其實可以不停包二奶 不停生仔 不停套丁 不停起樓 不停賣樓 再繼續生窩 一個仔閒閒地計埋賣成棟樓計 起碼賺番300萬

仲未計收租 霸地做停車場 非法堆田區 收錢倒泥頭

我反而覺得地產商先正面 人地開公司要賺錢 無可厚非

係啦係啦最撚錯係香港市民囉，最撚錯我地晌香港出世，得未?